搞破壞嗰班勇武都係green object

係謠言